星期一開市，即買騰熊，大家點睇？

相信熊軍會大勝

發達機會

淡倉專家沈大師話八月會夾淡啵。

幾好

儍撚

高開低走是常識吧

你鍾意啦

聽日睇下邊個係傻撚

發發了

騰熊！！！

升住十蚊先

小心夾手指

發啦 準備倒跌

小支支失禁 好彩一開市就熊

由360 開始跌
Fat fat 了

勁假時段

352
你估踢波咩

唔熊啦，夾到好痛

中

360>350
熊軍 Fat fat

賺27%

對家，一齊賺

有冇夾親?